追求民主基本認知就係確認黃世澤評論係戇鳩

如果覺得黃世澤評論係有用/正常

都係留番係香港，呢類人都係唔岩追求民主

本人在此確認黃世澤評論係戇鳩

又block 一隻

你up乜

推